[PS4/NS] 萊莎的鍊金工房 (1) 大腿之鍊金術士

日文官網：

中文官網：

遊戲介紹：
系統篇

戰鬥篇

一齊用大腿鍊金

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

準備買

訂左ebten版等緊送黎

訂左Amazon 法米通版

sofmap

唔夠2b個屎忽正

know eat

929 + 101 聲援新疆！將香港抗爭運動推向成為全球性對抗極權革命！

929黑布蒙眼靜坐行動(舉標語)

集合地點：
929 sogo 門外 2pm集合
(静坐後join遊行)

>>>快d入下面個group 俾意見
>>>文宣、準備紙牌、黑布當日用!!!!!!

留名

有冇偷跑?

得日版偷跑

有無人知邊度仲有典藏 / 特典版賣

全新世界觀，冇前作成本，(話係)中文同步，新手唔入坑仲等幾時？

NS 今集個畫面得唔得
loading會唔會耐

方便就日遜

再唔係睇店特買

再唔係落驚舖睇

落鋪睇無晒 最後買左普通

日亞重有得訂典藏喎限定就一早冇了

推 A17前都玩哂 A18就爆機唔捨得爆仲玩緊鍊金 A19 A20都封緊塵未玩 咁快又A21

買左好多隻鍊金工房，未有時間玩

有出中文版都會繼續買

好忙呀
又要劈龍，又要大腿鍊金

loading我覺得無問題(開menu冇A19嗰種延遲，load地圖應該10秒之內)，建模我覺得同A20差唔多，角色建模(以NS嚟講)冇得彈，但係場景遜色

訂咗NS版喺日本仲未寄
要遲成個禮拜

NS手提機mode太吸引

拎入廁所玩?

一樣訂左等聽日出貨，望就望後日收到

趴床 返工 廁所 樣樣得

訂左單撈版, 第一次玩鍊金系列

數位豪華版
都係第一次玩鍊金系列

邊度有得賣
葵廣找不到

深水埗

第一次玩會睇漏d神級特性素材 然後拎去唔小心合左
有效戰鬥人員 一定係鍊金術師dum炸彈

pc 要等多一個月
屌你老母

mk好景已經有貨
三個版本 普通 特典 典藏 齊哂

一擊必殺

可惜ps唔生性，冇語言包

有咩分別

後期d 地圖boss低機率都會跌下

玩到後期其實已經好易合到，果時重要整到成身都係呢個特性既道具去掃小怪

轉載巴哈

根據雜誌速報消息，《萊莎的鍊金工房 ～常闇女王與秘密藏身處～》製作人細井順三在接受采訪時談及了有關下一款作品的情報：“接下來的遊戲還不知道是不是萊莎的續作，但希望加入一些可以干涉場景的動作，另外戰鬥系統也希望能夠更加進化。至於萊莎雖然還不清楚她的立場但在續作中一定會登場。”

大腿之鍊金術士要繼續用大腿幫暗榮鍊"金"

發現毒撚

大腿鍊金術

rorola 連落lulua 條線有共鳴
rorola 由13歲玩到變中女

steam一出左Lulua就買左但到依家都未有心情玩
呢隻又好撚吸引 屌

剩係玩過A15-A16

已準備好聽日訂game

Rorora故事太吸引雖然唔太中意Rurua玩時間穿越

不過都應該唔會有一代差得過學園
瑪莉玩到依家

Ps4中文版尋日玩緊

穿越 異世界已經係好多作品既梗
鍊金工房都唔例外
我都係中意鍊金工房將d裝備 炸彈研究都極致

特典版現貨仲有冇邊度有

問左冇貨

女主 腿
第一次玩鍊金工房系列 有咩注意

周圍都冇哂典藏同限定

ps4

訂左好景一樓果間特典版
幾時會出貨比我
未試過訂game

邊間

日版有無中字？

正常佢開始拎出黎賣就可以去拎得

如果ps4 日版就應該無中字
switch日版 應該有中字

想問行版係咪狗源
係就唔買行

屠住龍等12點玩

有巴打話依啲唔係狗源貨，任記發行先係喎
我都好混亂
搞到我尋日下午經過直銷網都無入去買69x

我上狗源官網睇 唔見呢隻 我諗唔係掛本身都諗緊買數位

睇過日馬典藏版好似運唔到香港喎

咪係
以前一直都送 今次冇喇喇唔送hk

自己chok間鋪啦

應該太遲訂先咁掛

摸唔透
有時普通一隻GAME, 冇特典又唔係限定典藏呢類都唔送HK

搞到我今次放棄典藏版了
另外上y拍收店特就算

好彩我對典藏果張掛布冇咩大興趣
我反而係訂左法米通+限定版

肉感爆棚

典藏我覺得得張掛布正
法米通舊水晶 +轉運運費不敢想像
前幾代石頭係有amazon先有得用平價dhl幫補下

隻驚爆機要用幾多個鐘

運費冇特別貴到，都係950羊
相比起典藏我反而鐘意法米通張掛布

咁仲要運返黎hk嫁嘛
咸濕仔既我買左gamer+trader

已經分唔到係著褲定著裙了

以往30 40打完故事
拎獎杯 打裡關 dlc 就唔止啦

入坑典藏已訂

都幾多人買屌床版

NS普通版係咪都有早期特典果件衫？

推 之前玩過A12 A17 A18
呢次隻game戰鬥系統好似改左好多野咁
下載版係咪日本時間12點就有得玩?

多到我買唔到
雖然都關佢地入貨入得少

聽日先上飛機，唔知幾時先送到

如果係港服PSN買就跟返香港時間
SWITCH應該都係

DHL既話，聽日上機後日就到

請問中文普通版幾錢到？

一支999品質同pp點數既中和劑係最緊要
簡直係打邊爐個爐禁緊要

估唔到禁多人比大腿証服左
我要推大推托托莉

458左右

thx

有冇乳搖

498有啲貴

Rorona仲正

村姑不了
漁村妹好D

我比較鐘意呢個

見到台仔有張早期特典
有無巴打買game拎到呢張嘢 定係我漏咗

服裝特典理論上初期個個都有，你睇下會唔會係盒入面
除非咁都比店鋪扣起

今集戰鬥系統改左
唔識玩添

菲利斯太小朋友

鍊金工房竟然有po
睇黎今集真係吸引左好多新玩家

咁比個年紀大少少既你

仆街有冇巴打有日版NS既CODE可以同我港版code交換

大腿好吸引

推埋前幾代堆角色

無呢張code
game盒裏面淨係有張音樂code

聽日訂黃昏三部曲dx

Amazon唔送香港.....知唔知邊度仲有日版....

新手
想問下個鍊金啲公式係咪會跟佢故事繼續推而變多
咁先唔先預先儲素材先

一開波d素材都係廢

咁我繼續farm lv

我一開頭都照執, 交任個時就用返堆垃圾素材合返比NPC我覺得farm少少冇問題

紅 中和劑應該係最基本既999
合到已經係好既開始

因為我執堆素材同打怪跌落打到個box爆曬
所以想問下有冇需要執咁多
利申 對rpg有儲素材癮

點解行版都出唔到中文

一開始冇 通常4 ~6章 汁到素材會高小小
最後個幾章先係再高品質

NS版?
等到一陣12點睇下有無更新

通常一開始見野就執
但又冇必要去FARM到爆箱, 所以樣樣執D就夠
爆哂箱既話我就會掉咁D特定執得太多既素材

同埋因為初期D品質同特性都廢
所以夠數就算唔會執得太多

日版或者用緊日區ESHOP果D可以試下手動更新睇下有冇反應

多謝大家意見
聽日繼續farm lv

合成一個炸彈棵體裝炸死最強難度既boss

話說巴打你試下上ESHOP有冇得比你DL返
我上官網話可以上去DL

438
係咪通常第一日會貴d?

轉運 畀貴啲

我諗我有排先買
無心情掂部PS4(上作買咗未玩)

未有update...

點融

香港eshop? 關唔關事？

我係日本eshop

岩岩用香港eshop都係得日文, 剩係入左條code拎件衫

係咪冇得用9980yen張劵買game

搵到原因了

Update 1.01
發佈日 2019年9月26日
對應機種 Nintendo Switch™
内容 ・追加繁體中文、簡體中文。
※可在Nintendo Switch™本體語言設定中選擇。
・修正各種錯誤。

開game都係未有中文

即係有排等

Ns普通版
搵人聽日幫手報下價

想問下有冇得好似ps4 咁港ser dl完dlc轉番日ser用個dlc

thx～

未開game試, 因為想等埋中文先開始玩

更緊了

sor, 無野，我睇錯

等我仲走去禁更新

今晚可以早o的訓

訓啦

開頭隻狗係咪一定會比佢打死？

換Gem嗰個，未開嘅話應該好快就會開
屋企倉庫有5000格，除非你特登farm過啲素材，否則喺開之前應該都唔會滿

日服要老任發行先有

劇情需要

有冇巴打交流下

毒撚唔好污染依個po

期待執垃圾其實都幾消磨意志

成日滿撚哂局你返去 但個採集地又好撚遠

今集個時間又點？要唔要趕

之前果d都好建議玩

信和好景啦 其他都一定慢

鐘意玩舊式梅露露玩法多過而家新玩法

其實舊式個玩法係點？好似傳統rpg咁？
呢家呢隻我都玩唔慣好手忙腳亂

計日子 玩得好有壓力

巴打 呢個大好多喎

黃昏三部好撚正 必玩

RPG 武器防具道具全部用「鍊金」合返黎既 出去打怪就拎素材

限時間做每一樣野都要計日子

女主索過哂啲配角

唔係毒撚先玩咩

暫時冇時間限制類嘅任務，不過遊戲入面連日期都冇顯示，我唔預佢有

正 好驚佢又玩返時限制 會有強迫症

我覺得麻麻地 官方有著衫仲好j

更新了有中文

唔知幾時公布啲換衫dlc 已經準備銀包了

日版要日本psn ac

日版好麻煩係咪用唔到香港信用卡？
Btw我一直以為你同人交收果隻中文版嚟

中文版邊會前晚就有人放

頭先巴哈睇人典藏版開箱 啲野多到

巴打買ps4版定switch版？

同問

暫時睇都係各半
鍾意拎住周圍玩咪ns
想畫質靚小小咪ps4

我兩部機都有，都係簡ps4

我都煩緊買咩版好，其實switch版TV mode畫質對比起PS4係咪差唔多？

switch

邊湊仔邊玩

Switch 方便喺床玩 入廁所玩

其實如果隻game無4k呢個設定的話
真係差距唔算好大

純粹個人覺得

今朝都未有...

NS 我今朝更新到中文

我8:00睇未有

最新係ver. 1.0.1
名同logo 都變返中文
巴打轉左地區語言未

深水埗500$...

咁都有得炒......

A20買左都未玩

就係日系game先有得炒
鬼佬game就炒唔起

定律黎架麻

番緊工 香港psn有未? 幾銀?

呢家興預購架麻，緊係一早就有啦
普通$478
豪華版$572

桶子！桶~~子~~

哇…貴到呢…

我都玩左下呢個

呢類毒毒日系驚，基本啦
不過豪華版就比想像中平

貴 依暗榮嘅做法 後面一堆DLC要比錢
亦唔會提供season pass

望多幾次
唔好諗咁多
買la

返左去練金之後，邊到有怪打

Shut up and take my money!!

買啦
要腳有腳，要波有波
真係忍到咩？

冇小穴...

大腿鍊金術，大腿中間個窿
真係唔J ?

貴 度一度先 睇甜片可能仲好

變態

少少咸 多多趣唔好咩 ?

典藏版係咪得日文?

好想開黎玩 但係冇假期

Sick leave

屌床版有中文
但係而家應該好難揾到有貨

典藏都算 限定都搵唔到
日森典藏連埋轉運成20000幾円

重要寄唔到香港

我覺得咁樣
大肶既血液循環會有問題

可能會小腿靜脈曲張

34000個隻咩版黎
一直以為34000個隻係典藏

Switch應該易搵啲 ps4真係限定都難搵

好似係典藏再+隻3D女主水晶公仔

我剩係見到有個3萬2 果個就gust shop限定 姐係典藏再加多幾樣野 巴哈好似有開箱

應該係呢款啦

NS無乜game有興趣無買到
出街又唔會帶咁大舊野玩

有冇巴打買ns日版可以同我個港code交換

有冇人知邊到有ps4中文既特典版賣

有冇試下上巴哈問

之前唔記得訂 家下買唔到特屌版
有冇手足見到邊頭有特屌版現貨

想知+1 ,問過幾間都貨

無貨

間間都話賣晒 有冇咁搶手

唔扮賣晒點炒得起

可唔可以整走2條仔

我覺得唔錯喎
搗蛋三人組

係咪咁顛呀，無一間有貨

咁多位巴打, 想confirm下係咪日版都有繁中字幕?

係

呢個好似只限ns版喎
ps4好似都係分開計

應該點入坑？

直接入大腿鍊金術

今集女主係唔係都係玩百合？

同之前幾集有冇關係？

no

無關係

PS4 來講，舊作你地推邊隻？

無記錯呢套series都比較麻麻

ps4唔肯定出左邊幾集
但我推黃昏系列/ 亞蘭德系列
個人就覺得不可思議系列都ok

真理之門

日版典藏好似下個月尾先到 諗緊好唔好買港版屌住先

如果巴打你已經訂左屌床板，咁緊係等下先
買隻DQ11s玩住先

不可思議d主角太騎呢
亞德蘭好d

亞蘭德玩哂4集冇得輸

結果走左去日森撳左隻スペシャルコレクションボックス

送到香港咩

thanks, 買左NS日版

邊度仲有貨

Psn

用樂天集運，佢話可以搞埋amazon，即管試下

ps4得不可思議系列同亞蘭德
黃昏遲D都會出
不可思議建議玩第一隻算,第二隻我玩psv版hang機到棄,第三隻我玩左一兩個鐘覺得主角太煩膠都係棄,得第一隻玩到白金
亞蘭德唔使講同我玩曬四集去

至於黃昏呢都可以一戰,可惜三部曲最後個結局算爛爛地,暗榮唔知佢會唔會出四完善個故事

幾錢？

是旦搵間集運
運費又平D
係會遲多幾日先送到

見到地庫有隻ps4中限999 都被人秒買左

限定呢d都係買少見少
炒價都要硬食架啦

有冇巴打爆機透露下個遊戲時長

$450 算唔算貴？無格價

正路

fami通講「通關30-40小時、連支線50-60小時」，我估實際玩normal嘅話個時數應該差唔多

玩hard

咁我應該玩到70小時以上

無訂直接pass算
唔想益死炒家

我覺得有d貴 但又想要早期特典果件衫
明明a19 20都唔係呢個價

我係新入坑，見佢話同之前系列無關買來試下

通常一個系列有三部作
同之前無關但玩法都係差唔多

件早期特典衫上ESHOP就可以免費下載
所以你買咩版同幾錢都冇關係

靜係睇佢乳搖玩左2個鐘

件野唔係到10月唔知幾號咩？
定我搞錯左？
我想降小小價位先買

10月9號前DL就得,或者你上ESHOP睇下比唔比你DL定先

JED

d地圖睇到我

佢合成系統又係唔同晒

想問各位有買ps4中文特典版既巴打，ps4中文特典版個價錢係幾多？，費事遲下有貨個陣買做左水魚

訂邊間店特好

日亞全部都唔送香港

轉運都唔係好貴者

呢間有海外服務, 可考慮

都係等10月1睇埋gust shop先

緊係, 唔洗急
反正SOFMAP都未擺出黎

又有奶又有腳

女師傅先係勁
個波大個頭

NS日版邊度仲有貨？
第一次接觸呢類遊戲

account可以轉返香港地區入完條code再轉返日本, 不過要係官網轉

太誇張

今代支線無配音

請問日版eshop 入面個digital deluxe 有咩分別
唔識日文睇到多左啲野要成9千幾yen
雖然普通版都要8千幾yen

日本官網有寫

① 遊戲本體
② 圖片左邊12張皮
③ 圖片中間3件除披肩版衫
④ 秘密基地特殊版(1)，效果係時間為夜晚時我方能力微up
⑤ 秘密基地特殊版(2)，效果係天氣為雨時我方能力微up
⑥ 開波就送兩件探索道具，效果分別係加跑速同加背包容量
⑦ 十萬Gem

十萬Gem確係有用嘅，我後期農一轉都未必有呢個數……

係咪要做完d任先有主線

係咪一樣？

yup

經費去哂女主角身上

冇玩過留名觀望

十萬
我見一開波新手村d素材裝備幾平
可以掃晒佢地

好想屌

不了

switch順唔順?
畫質爭幾遠?

開咗game一陣，感覺手提mode就係得30fps咁,畫質冇比較

買咩版要同人交收

NS日版係咪可以入game轉翻哂做中文玩？求巴打解答

DL左更新檔未

down完更新就有中文噶啦

其實係買唔到中文特典版 諗緊好冇上網貴少少買日版特典算

Thanks 巴打

買

一頸血

好撚正

淫到

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

He

冇奶 不了

不了 大脾好似牙籤咁

岸田本人仲好j

去左188
全場都無PS4 版
Switch版460

想入坑 洗唔洗補前作

唔洗

屌日森26凌晨收我錢到而家都未出貨

運費6千羊

唔洗，呢隻係鍊金工房既新系列黎

普通空運要一星期但都要4千羊
但日森用左prime 試用期免運費

日森寄本地個樂天倉唔係一定免運費咩

如果之後想補 有咩建議打開ps store有10幾隻

亞蘭德系列4集必玩
年尾出黃昏系列dx都可以一戰
不可思議系列就好睇個人，好多巴打都唔太鐘意我自己就覺得ok

Mark低先

本地配送嘛，冇記錯日本本地配送大部份都免運費
琴日起你地講完樂天集運上去一睇，屌你2200羊起跳

請問金幣有咩用?

香港而家買唔到無計

香港唔訂既話好難入到，通常都得少量現貨

冇奶先係正統鍊金術士

細路女你想有幾粗？

我記得19歲VER都冇乜大改變到

咁先正呀屌你

冇話唔正

rorola

應該拎齊rorora 咁多個ver黎比

運費貴到
DHL 寄1日到4kg到都係4X00羊

老母最正

14歲

所以我今日去搵實體放棄左買豪華版以上啦，儲錢買呢個figure

圖呢

push

掌機都咁高畫質
食唔食電先？

我覺得都幾食

Same
乜鬼特典邊有膠好

等等 圖呢個好似係1:1呢

未玩過 入唔入手好...
好鍾意二次元d畫風
朋友推介玩過戰機少女，我嫌遊戲性太悶
依隻如何？！

有冇人幫到我

露露亞變得太勁

鍾意就買喇，今集肯定唔會差

BTW 戰機少女間廠有名你叫地雷社

得到老母真傳緊係唔同d

地雷社

恕我唔明救個女機械人做乜

老母玩人造人
佢就玩機械人

真係悶到
玩左幾集戰機少女，集集換個UI當新作
呢隻係咪唔會中伏㗎

今日周圍都冇貨

聽日想買但邊到仲有貨

抖氣對波搖搖下好正

元朗可能有

旺角仲有冇

但nier真係好撚悶

貧乳模式

Game呢家野真係好睇人
想試水溫可以買返亞蘭德系列試，反正隻萊莎而家斷貨，有都要成4百幾

其實D支線任務有D都幾搞笑
: 莫名其妙的命令 , 以為我會乖乖聽...
: 這錢包就給你了
: 請交給我來辦!

有冇ching知邊到有貨。

..., 5.6 gb

算少，異度神劍2同Dq11s 13 gb幾

其實實體特典同屌床板
係咪剩係多左啲實體特典?
如果係既話我直接去psn買算啦

爬過文都好似偏炒價? 其實普通NS 要幾錢?

新入坑想一陣突登出信和買, 但睇各位CHING 留言又好似出面缺貨....?

我係葵芳個間問過，老細話d代理要早2個月落定要入幾多貨，又貴，個時官方又冇乜資料留出係點，系列前幾集佢又蟹左，所以幾多人落訂佢就入幾多貨

thx ching
睇黎都係等下好
ring fit 同鬼屋係必玩又撞時間
又有牧場物語炒冷飯重製 (未玩過)

牧場同呢隻...排先後的話....

taru da!

明明佢老母唔識教人

都唔知啲人吹佢夠大做乜

D視點好亂

剩係睇頭兩個鐘已經唔想玩

咁好賣嫁咩 點解周圍都冇貨

信和得一間有switch版
500幾
ps4版見都見唔到

唔係太執著買電子版啦

用大腿鍊金既鍊金術士係世間少有

都係等下先買 儲錢買figure算

Psn +隻膠 >>>典藏版

5百幾咁撚貴
呢隻本身都貴 仲要炒埋

想統計下
呢度有幾多人係本身冇玩過呢個系列
但為左對大腿入坑

好彩琴日見到網店有賣438 即刻狗衝
買完已經見佢無貨

奸笑fb平時冇乜人回
呢隻一出有幾十個回覆

無玩過
人設炒起知名度先想玩

唔急買e間，之前d野成品麻麻

問fd借左唔知邊隻玩左個幾鐘就冇再開過
e隻就真係睇在轉下新模式，有興趣試

呢個人設真係引到唔少人

想買NS 電子版了

舊個啲係真係冇咁大眾化
呢代個萊莎真係吸唔少人
個感覺有少少似風花雪月個皇女吸人入坑

好撚用腦
要真係明哂佢個系統做乜先玩得開心

Ns電子版

我

淨係喺ps3買過愛絲卡同夏莉，今次俾萊莎吸引回坑

好似得托托莉先冇奶

剩係玩過蘇菲
唔知呢一代系統有冇咩係唔同

點解？

慎入

今日行左轉信和得一間賣558$
我等下批貨算了
G point話10月頭會返

入手NS 定 PS4好 十分頭痕

唔該ching只係有d想要件衫所以想早d買,如果係咁就算,買數位冇圖集又好唔抵

典藏同特典中文版原價係幾多？

大把啦下嘛...第一集開始玩未見過一黎就斷貨

我真係估唔到鍊金術士明明係fans向今次會周圍冇貨,搞到我冇訂冇得玩

唔知今次銷量會唔會過百萬呢

我都係囉。集集玩齊諗住今集條女係正但應該都唔會太多人買，無訂到依家想玩都無得玩，仲要炒到咁貴

game鋪班仆街不嬲炒到就炒架啦
store買都唔益佢地

我都估唔到今次開到POST
重要個個都問邊到重有貨

好快就已經卡關
合左把割草用鎌刀係道具箱但採集道具個欄又無得選擇 響棵草面前on99咁拎唔到道具

等下個星期番貨先再買
第一次玩依個系列，驚買左數位版但唔岩玩就哂錢

佢老母都無教佢 仲一開始dum低佢
番到黎亞德蘭仲掛住做野
反而主角當佢神咁拜

要係自己間房先裝備到

一個月後 j完爽完靜晒

喺日森買咗特典版 未計轉運已經8舊幾

屌 原來要響房 唔該巴打

唔好提日森了
今日下午5點先出貨，重要到而家DHL都未收件
下星期一應該都收唔到多

DHL話星期一到

J完隻GAME就等J其他野喇緊係

你就好喇
我連件都未收

嬲嬲地10.1出去搵雜種出火

以前咁多集post都冇今次大脾真係好吸引
利申：rorona開始入坑

我本身都諗住開post

打Boss、清任務會比

遊戲後面會有人會要，可以同佢換啲書(=公式)、Boss掉落物、秘密基地用素材咁
秘密基地用素材有幾種，每種1金幣，每種開一set部件，強烈建議見到就買，買咗就整
啲書in total好似要50-60金幣左右

DHL收左件，但冇之後

岩岩到左香港，咁撚快手既，明明今日先出貨

正常下午出貨夜晚就到香港
我果件唔知咩事冇收到件

日版可以轉中文？

only ns

應該大把人唔啱玩放

已經有人買唔到想收2手 仲要開價550

成班咸濕仔

痴撚線 個名叫海膽 但生係樹上面 敲落嚟個圖案係蘋果

呢個真係笑左

唔知點解制作人咁鐘意海膽....

每次見到個博斯就嬲

好痴線咁都炒得起

露露亞係自己教自己 師父教個時連卡夫都合唔掂, 要靠本書先識

未玩過系列
新手想問有冇得切換控制既角色？
來做鍊金或行行企企之類

海膽唔係海

save pt係咪得自己間房有？？

今集冇 得A19雙胞胎主角先可以

本書咪又係自己寫

傳統黎
同桶子一樣

邊個教識露露亞然後教識露露亞

穿越時空都識玩已經勁過哂前任三個

今朝由國際郵便局出貨，希望聽日有得玩

劇透

羅樂娜廷長戰
托托莉同梅露露咪穿越時空回到過去囉

邊度買？
幾錢？
amazon?

第一集？無玩第一集

第一集重製版

日森

星期四晚落order

睇怕我星期三先有得玩

佢唔送香港地址

岩先位巴打好似係用集會寄

咪貴到唔科學

樂天2200羊起跳如果買一堆野既話我會用既
因為日森直送香港既話理論上950羊運費起跳,屌床版再大再重頂盡咪1300羊

冇計淨係用過樂天集運，三日內送到要6千羊
另外佢唔係有d B2 poster 咩？點解個包裹得40 × 32 x 17cm

個屌床版本身得32.2 X 25 X 13 CM
我果盒法米通都有55.5 X 25 X 13.9 CM

樓上一堆真fans
我從來冇買過典床版

我都係第一次買限定版
我入坑都係STEAM版亞蘭德4集+不可思議3集
上個月買左SWITCH即刻訂埋大腿工房

好似冇乜人提奈爾克

呢隻聽人講好伏
早排見日森半價入左手但未開坑

40 × 32 x 17cm 打斜放都叫放到兩卷poster
但本身32.2 x 25 x 13cm 係咩玩法？摺埋？

我都想知,明明寫住屌床版有張特大掛布,但個盒重細過法米通版
唔通摺埋入盒

我有玩
我覺得唔差
但唔似正常既鍊金工坊
似手機game

唔捨得買典藏版
買限定算
反正想想要都係本畫冊
留返錢買figure

想問下日版係咪都有中文字幕

只限switch先有日版中字
ps4無咁好福利

NS有

【心得】萊莎的鍊金工房 中文典藏版 開箱囉

布質就唔怕啦

真係摺埋
雖然布質真係冇咩所謂
同埋正路都好難卷起入盒, 因為好易壓到

話說買左GS屌版床既留意下
個亞克力擺設既台座好似有D問題
GUST SHOP果邊有講到

似劣化三國志 頭個80日會玩得辛苦
已玩到200日 每月賺500萬

呢隻我見過特典版賣380$
好唔好玩？唔係真。fans真係唔好掂

等睇互貼

互曬時間

係更衣室 不停上下上下 都玩左一陣

辣殺驚
搞到分哂心，點樣專心打機呀

專心玩女主就夠

黃金門口幾間炒到680 真係等多個星期都唔益呢幾間黑店

想當年FF13"正價"都係$649

Pre order 左 steam version

680
咪再幫襯深藍+黑社會啦

屌你老咪咁都炒到680, 咁去日森/買數位都冇咁嬲

普通版都680？
寧願eshop同日淘都唔益堆黑店

downlod 版都有？
NS 無晒貨諗緊等翻貨定上store

今代難玩過上一代 覺得複雜左好多

中文版普通版680？

合成有path睇 儲屬性點數解鎖

未玩過系列 同前作冇乜關係既可能買黎試下.
係咪淨係可以用女主 冇男角用？

係 買果個真係傻佢仲話有另外兩個版本 問都廢事問

冇介紹,應該冇掛

除咗啲彩蛋，基本上同前作完全冇關係
地圖可操控角色得女主一個，戰鬥陣容甚至可以換做全男班

咪玩啦
代代都女角做主角架啦
男邊有人玩，比毒撚玩既

Tenso出左貨了下星期就有得玩

邊個on9設計萊莎個夏日服裝dlc㗎

點解可以咁好J

救命 玩到起秘密基地 差條鹹草 跑左個幾鐘都未搵到

有名你叫鹹草，當然係喺岸邊嘅草割出嚟嘅

全部都係出無名草呀ching 成個岸掃哂 成個水沒坑道掃哂都冇

又唔係咁話法 海膽都唔係海邊啦

試下用鎌刀割 唔好用杖打

一陣試 聽落都覺得有道理

今日行左一轉信和 switch同ps4版都冇晒

第一次玩呢個系列 暫時覺得劇場有小小斷下斷下咁(似FF15) 同埋BGM經常唔夾個劇場/場景
不過仲玩緊前期 睇定D先

唔驚俾個大隻佬強姦嗎

我玩果陣我預設條友係gay

睇唔明個鍊金 下下自動塞素材就算

樓上有ching答咗咁我就唔覆住喇

BTW，
華盛頓郵報 遊戲類專門記者 望月崇( @mochi_wsj )尋日聽講萊莎係鍊金工房系列史上賣得最快嘅一作

「ライザのアトリエ」、昨日ツイッターでトレンド入りしていたのですごいなあ、と思っていたらアトリエシリーズ史上最速の滑り出しとか。戦闘システムが特に評価高いみたいですね。おめでとうございます。
下午6:29 - 2019年9月27日

其實係倒退 要賣弄色情先有人識

想問有無人知整鎌刀既赤鐵礦係邊度有？

旅人之路 碼頭 過左中間條隧道 會見到1個

終於收左件,今晚應該到香港
岩先落埋CALL叫佢聽朝派

岩岩訂左
唉，屌，又哂錢啦

定力唔夠

肯撚定係啦屌.....
等我研究下個真理之門

個比例好怪

唔理, J左先

我發現個島個故事好似香港
主角3人就好似示威者

個舊係赤熱礦唔係赤鐵礦

乜黎

碼頭左邊係正洞穴門口 黑色點既鐵壙

呢個？

搵到了，thanks

我都忍唔到手係amiami訂左

係 水晶燈

香港竟然有鋪頭入

係store到down完套夏日冒險衫冇得揀黎著既...?

去屋企個更衣室換

想問下戰鬥嗰時Hp下面嗰條數值係乜？

俾怪打 跌到0 就會break
break係今集係停你一次行動 等下一輪先郁得

唔該晒
另外想問下戰鬥嗰時有冇得睇淨餘幾多cc值，搵極都冇

補血招技係點出？

間廠往績麻麻

唔介意可以等Amakuni 果隻

打完一周目

係農場度接左個支線 寫住要種子 請問點樣解

邊招

好撚好J

戰鬥個時右邊有個銀色框，嗰個就係cc值

啱啱見到仲係出咗貨狀態劇透廚開始上水

好撚正喎

等dhl

明明禁哂4個隱藏都比人負皮皮

已到

有人game都未買到你就劇透

係咪已經冇哂貨？

基本上都冇哂,有既都炒到6百幾

係咪呢招？
我都想問，可為一般指令

你打緊怪個時
左上方會出現另外個兩個人會叫你用 物理攻擊 / 魔法攻擊 / 道具
照佢指示做就會追擊 / 補血
自己血量多就追擊，血量少就會補血

之前我都研究咩係行動指令 同 一般指令

我次次都只係追擊，未見過補血
可能血少時，我先用核心道具回左血
之後我再試下先

咁戇鳩
買數位好過益死炒家啦

想買
但想問荃灣 屯元天有冇黃店推介
貴少少都唔怕

荃灣荃豐好似都係得啲垃圾店
轉角位近扭蛋堂個間會扮晒野比少特典你

好似仲有phat!會出

係 留意返我地figure討論

Wonderful work呢隻仲掙扎緊

香蜜木響邊度劈
響旅人之路北面搵左好耐都唔見影

有愛就要買哂

北面分叉路向左 有新地圖斬樹

但係前題 你要有槌扑爛d石頭

都係唔明佢道具可以用幾次

thanks

無限
計cc咁解
最初就得10cc , 用哂就用道具變换回cc
攻擊道具2cc
回血道具1cc

上面講下個月頭先再翻貨
ed幾何真係賣斷，等佢印既姐
但日本果邊聽講好多地方都賣曬實體
都真係幾歷史性e個系列計

我用道具換cc係唔係只可以再出一次其他招（轉換嗰招出唔到）

變换會比返10cc你，但係會暫時用唔到變换左既道具，返左屋企就用得返

變换係要㩒實，唔係㩒一下
我初頭都唔知

我知要按實 但唔知佢計cc

屌，法官大人，我無野要補充啦

有冇手足收 ns 萊沙
玩左陣 唔岩玩

永恆之火 金沙 𠵱種高級鍊金道具用唔用好？

+1r哂頭 無見過補血

有, 有無tg?

第一次玩鍊金系列 都幾複雜咁

@kwokfung

暫時想睇cosplay
想睇偽廚

後期材料黎 後面一定大把 質素150起跳
用唔用冇乜所謂

一般指令 - 用AP發動嗰種
行動指令 - 唔係操控角色嗰陣，顯示喺左上角(白色對話)，達成佢所講條件之後發動
追加指令 - 唔係操控角色，敵方有人儲緊氣，你用10AP啟動快速行動(時停落命令mode)嗰陣，顯示喺左上角(黃色對話)，達成佢所講條件之後發動

唔該晒巴打 驚後期難攞唔敢亂用 𠵱家放心啦

未玩個依類GAME.... 請教下

要合爆裂海膽 點先知去邊道採集??

黃唔黃唔知
荃灣有間PS4 中文版賣5字尾

同你一樣

郵局應該要成個星期?

我揀ems,應該過2日就有

Ems 最快3日
最慢一星期
呢個時勢海聯扣唔扣貨check 好難講

ems 正路三日內到

好彩我果件寄DHL冇扣

撞正星期六日唔做野掛

樂天冇得揀DHL
以後搵過第二間

仲有無人會去日亞買屌床版?

唔係對鍊金工房有愛點解唔睇咗人地review先買

卡係整鎖匙

荃豐我頭先睇過558 不過條膠帶要再加20

咁撚賤……
係咪轉角位個間?
朋友早幾日買455，膠帶唔使加錢
不過班撚樣收埋膠帶
問佢先扮晒搵野搵到咁

MK/TKO/觀塘仲有冇邊間GAME鋪有得買SWITCH版?

比次機會你

Sor 我冇玩呢個喎
有男我唔會玩

有冇素材表? >< 搵唔到D素材

咩素材
btw 作為一個專業鍊金術師
係咩怪咩地方咩材集點咩怪物都打/行一次

有d劇情素材前期淨係會係陰濕位出

自己有出過一般指令 不過都係打人 回血個招無顯示
行動都係打人多 佢一係叫我出道具/出魔法攻擊
追加原來係cut人儲氣我成日鳩禁

原來有得素材有得睇邊個地方打,但有D位 都唔知點去

help

後少少劇情先有種子配方

ok

前期少少心得

唔夠第一隻大boss打，直接去碼頭果三個商人到買防具就得，唔洗晒時間自己配屬性，反正之後都要換裝

或者直接set做easy，不過好無癮

發覺hard d怪都係得個多血
dum個炸彈 幾個被動技又係死晒

買PS4版定NS版好？

等睇寶源撚狗
逼鋪頭食埋d垃圾配件，下期現貨價450up

有咩垃圾配件?
早幾日都已經450UP

一有貨就450up啦 之後都係賣哂

小麥邊度有得拎大量? 我剩係打爆農場d木箱拎,好撚少
仲有今集寶石點farm? 宜加連copy都要寶石搞到超缺

有d木棚會有一袋袋野，刷新地圖狂執就得

寶石已知用鍊成出黎嘅野會換多d

師父間屋出面d麻包袋有

觀塘/mk/SSP 仲有無邊度有中文版

屌好on9 冇save 無啦啦話有問題強制關我game
幾個鍾心血冇左

要學識勤save

想問鍊金工房有邊幾集可以控男主角

唔敢答你禁實
等樓上某位巴打由第一代玩到依家黎答你
我已知有圖中既黃昏天空

第一代都玩一定係老屎忽中坑

學園系列

CM3D正d

罷工放假打機，天經地義

btw EMS 個tracking 真垃圾，今朝先彈尋晚由airmail centre出貨record

乜清你仲未玩到

今集個畫面好花，玩一陣有d暈暈地
以前玩咁多傑都無咁既感覺

留名等steam
見佢畫面整得咁靚費事買低清switch版

Carousell ps4日版特典版$700，毒撚錢真係好搵

抵wor

仲未打到

邊隻

特典版 = 普通版+膠紙?

多本畫集，好似係
個價都仲算可以既
日亞都11000yen
不過都係炒

純粹行版開750,日版咁計算係咁

700蚊二手算係咁啦...
全新普通版而家都要6舊左右...

痴撚線
等下算
想要本畫集

多左畫集 布料海報 file同吊飾

屌床版多個塊仲正
不過貴成萬yen

泳裝開賣果日見到好似有switch典藏版 不過想玩ps4版 最後買特典算

垃圾switch

我露露亞果隻買左switch版唔知係隻game本身定switch關係 感覺玩得冇咁爽

係呀 以後blacklist 佢地

個間閪野黎
我朋友係星期四買
三四日已經加成舊水
仲要收錢賣「特典」

依家邊到仲有貨，屌佢老母黃金普通版炒到上880

有冇圖
880咁誇？

幾檔都話得返最後一盒特別版,個價聽到真係個心離一離

唯有等下星期再返貨

圖就冇啦，口講口賠咁問邊會有圖
問過另一間買開既，話下批貨大約10月尾到，880我唔撚買住，反正勁多game債未還

9舊 俾多少少運費喺日亞買特典版都得啦

淘寶間間都話10月7就有貨.....

打算買ps4下載版
請問大神們買普通版定豪華版好？

支笛

特別版同屌床版幾錢??

豪華版多左套無外套版

黑絲好正

依條女好用 左右女戰士
中間放範圍技減速 又可以補血

雙平台+下載銷量已經有15萬
歷來首週最高係梅露露嘅82000

大腿成功推唔少人入坑

幾時有大量偽廚cosplay

搞掂

咁快咁易爆機
今集好似好短
極限裝備出左未黎

係 同埋佢啲獎盃唔難攞我平時啲game好少白金 呢隻都白金左

有PS4同Switchtch諗緊買邊隻好
最後 忍唔住買左switch下載版
貪佢可以係床到玩 好爽

睇完你第一句
我仲諗緊出邊仲有Switch版買咩
點知你係下載版

你意思係switch版斷晒貨？

今日行過信和 ps4 ns 一隻都唔見有

Ps4同switch都好似冇貨好痴線

所以買下載版算

咁搞法你咪成日換床單

今日係荃豐見過有PS4普通版

黃金有好多盒版, 不過你唔會買......

炒到好貴？

重諗住聽日出去順便入隻

pish
終於收咗貨
由PS3開始玩
真係估唔到今次咁受歡迎
今次都係我第一次訂店特

雖然已經快手買咗中文版玩住先

今集好似特別heat咁
其實同之前有咩唔同

利申：只玩過菲莉絲

想問下你係入日版ESHOP買定香港ESHOP買?

我見日版要8580YEN, 但香港ESHOP唔洗500HKD
但成舊水

香港eshop買
日版貴好多

如果係香港eshop買完GAME, 日後轉機想再DOWN過

用返同一個序號下載? 定之後好似日版eshop咁有個位比你直接再下載?

好似係跟你任記個acc

我驚之後轉地區再轉返做香港會無左

我冇轉地區 我用acc黎分區
廢事轉黎轉去

邊度仲有特典版賣

痴線 我淨係係咁上上下下
對住鏡頭跑 同瘋狂禁B制跳
360度望d路人
都已經玩左成晚
呢隻咩game黎

想整風精靈之靴但搵唔到 娜匹斯蝶
到底響邊度挖

你中左幻術，走唔出呢個迷宮
最後你發現，原來已經天光了

同問,只玩過蘇菲
覺得個系統好複雜

賣人設only , 同之前差唔多
除左個鍊成系統易過前系列好多倍咁解
進度先到人追島 (睇攻略應該係中後期)
已經可以出到end game裝
呢作道具重組 加 復制 = 玩少幾十個鐘的搬特性

有冇巴打開tg gp

個個入哂TG group要呢個page做乜

我都有諗過呢個問題 但係tg可以即時交流

個個入哂TG > 呢個post愈黎愈少人 > TG愈黎愈少人入 > 舊玩家玩/棄哂再少D人 > 變廢group / 小圈子

係哂個post傾又可以吸下新血留住多D人

又唔係打緊ps4既online game (得倉頡)

都無必要開tg

玩game已經好難忍
你仲要po呢d圖
Btw仲有冇多d圖

返貨未？

戰鬥系統好玩？

見人見智

有無玩過FF13 ?
我覺得算係FF13個戰鬥系統 改良版

邊到有ns 特典code現貨？
想買部switch 黎玩
聽講10月仲有批貨黎緊， 果批會唔會有特典code??

個戰鬥系統四不像...
想要控制感,但根本唔夠快控 (佢又冇得SET定出咩技)
想要簡單操作,D AI 又得2種指令 (一係全力出技,一係唔出技 , SO膠)
基本上玩上來 9 成時間係控一隻角色only

係唔係switch實體版所有地方都冇貨?

小朋友唔好睇，Pixiv大把

btw 仲未買到game

想知999品質會有咩加成?

唔知(其實武器防具唔洗999品)但隨便合已經係999品質來
呢集種田可以出999品素材
我依家所有調合道具都999品

900幾攻仲要武器都未合到盡 你其他點整

如果同前系列一樣，品質係只影響道具

99鍊金 加 由最低階武器加起
(之後堆爆金塊)
其實應該職責唔洗特別去開
max 先lv10 (不過我依家先中期 所以隨便合住先)

唔怪得我好少由最低合上去

玩到入個洞穴要打隻怪耘藍色石頭個到
係咁比隻怪秒
點先打得死佢?

一個日本acct一個香港acct?
轉acct會照入到game, 不過所有save跟acct

頭先行左轉信和，都唔覺有，我都等緊

賣得咁好黎緊應該會有好多dlc?我見d舊作好撚多dlc

舊作通常都係衫多
官網而家都已經有黎緊更新既資料

入到台場先有貨，仲要出返嚟果陣有人跳軌，阻住我返屋企玩驚

比D耐性先得
唔係今晚你多多床單都唔夠換

仲未返到去

咁我玩住先

用道具掉下炸彈 食下草豆

我個時合道具打, 唔知冰屬定火屬剋佢, 一野炸佢勁多血你想保守d咪拎埋回復藥打
不過合個時要睇埋效果

打死佢係咪就拎到石頭交任？

遊戲中期已經種到999
求祈打都贏

啲元素核心可以點拎到
又雷又火咁

yes

新手一問 卡夫果D 係唔係 合左幾多用晒又要再合?

今集改戰鬥系統，道具唔會再因為使用而消耗
相反改為扣CC，初期10點，最高可升到15點
你你咪skip左教學

打元素精靈掉落

CC點加番？ 我睇唔明教學．．．．

岩岩玩哂條主線
故事我覺得ok但同前作比係短左d, ending以前有幾個, 宜加得返一個
仲有支線任無左配音, 呢2樣真係有d可惜

不過今集算比較適合新玩家, 調合方面容易左好多, 遊戲中後期已經可以整到唔差o既裝屌打隻女王
畫面,人設,戰鬥我都覺得唔差, 不過隊伍放3個人好似少左d,角色仲要限制埋你放前後排, 變相唔夠以前靈活

總結: 有萊莎已經心滿意足

玩左成晚仲未學到練金術

萬五血好難打
次次見到都行開唔敢打

返工房永久回

戰鬥中對住一件道具長撳正方，可以令道具回家前都冇法再用做代價回復cc

地圖入採集果頁，R1轉做道具頁揀轉換，但一定要有裝係身

刷裝game 唔刷裝緊係難打

點先有換裝code?
而家買仲有無

仲有，上ns shop/ ps store download

劇情開左先可以換衫

終於到左

Rich

今日就去開坑
隻Game齋睇萊莎行黎行去就一晚

知唔知邊到仲有貨？？
Ns 版， 少炒都可以

今晚就返去慢慢行

快d出泳裝比我買

必買喇

月尾出pc版肯定一大堆自家制既衫

仲有唔著衫

炒成點
會唔會日馬買硬食日版價同運費仲平

利申 落訂嗰陣sofmap冇哂switch版
走咗去gamers訂，30/9先到香港
店特掛布實物幾靚

隻古城飛龍可以點打
要升到去幾多lv 先好去打

想買ps4版，有冇巴打知邊到有貨

廿幾lv個時已經夠打

ps store

想買實體

鍊金唔買實體不如唔好玩

又唔知幾時番大貨

日本官方話呢個週末/下個禮拜日本區陸續出貨，所以香港水貨最遲下個禮拜尾？

真？日馬要到10月尾先有貨。

不過部份bic camera今個周末返貨，但應該好少，東京得兩間派到貨。

勃起了

有錢就可以...

有錢使得萊莎磨

係頭幾個支線就知
萊莎真係好缺零用錢

好貪錢，又易呃

又要等

呢隻係咪fans 向？
係咪有動畫？

我等咗幾日 忍唔住ps store了

開心使用中

鍊金唔第一時間J不如唔好玩

問左game舖，要月中先有貨，咁等下

玩完之後佢個extra 啲cv講嗰堆野笑到我

又唔算好fans 向

講真FANS向既話應該唔會斷貨到咁既地步

唔係fans向 不過又唔太大眾化既game
只可以講光榮出女係真係好得 今次斷貨根本係萊莎功勞

今次刺激性太大
你睇連登都開到POST就知

想買埋個FIGURE

要等半年又唔想等, 到時會唔會有現貨?
而家邊區DOWNLOAD最平?

pvc figure一向都係咁 唔訂基本上無現 除非有人「攤」訂

唔好逼我買

上星期G 點 又話過左國殤就會番貨既

月中有貨比較可信嘅

錬金工房出左咁多集終於出人頭地了好感動

可惜今集好短本身預玩60~70個鐘, 點知玩50個鐘就清哂主線+支線

濕身左幾耐

短到pk tim la
得以往一半長度
角色支線又cut(放落主線扮有)

咁值唔值 滿唔滿足

唔記得要用炎燒定冰刃，盡量合晒d特性出黎，掉幾下就死

唔夠血直接去漁港個市集買裝，前期唔好晒時間合

唔值 唔滿足
連賢者之石的小劇場都cut左

唔係掛，以前d角色支線多到係唔好玩哂

如果係東京既話，出左後一個星期內去鋪頭買個價平過訂

到時飛去日本買都得既

今個星期東京得幾間派到貨

仲諗住狗衝

以前角色支線多,但可以對唔同人物有感情,清哂個隻人物故事後仲可以多一張CG圖 雖然剩係玩過露露亞+莉迪＆蘇瑞, 但對配角d印象都好深刻

希望Ryza會加返多d DLC, 食住個勢上

咁幾肯定香港都缺貨

唔知會唔會延長

中文版eshop邊區平，忍唔住了

忍唔住買左數位豪華版

少左個主題wo ching

聽講呢個係行路game黎？

好想要件露背衫 但仲未買

有愛就買左數位版先,之後再買實體版供奉

信仰

冇game應該都dl到

NS 可以係eshop 買左先

買switch定ps4版好

點樣down!!?

我用日區eshop search dlc 用日期sort 26/9就搵到

thx
買唔到驚又想要呢件衫， 差d 想食貴炒買實體。
有得down 左先我又可以慢慢等了。。。

係咪打完隻女王就爆機？ 仆街以為打完條龍咁既就完，佢2段變身打返我出黎

HKD 478.00
港ESHOP

有d位要跳過去，但係佢話我無道具即係咩？

請問我調和嗰陣有啲素材係顯示0個，但係又用到ge

係咩事？

去eshop 隻game到 唔好買game
下面有show 到件衫dlc 免費
下載就ok

down 左。 之後再買驚玩就有件露背？

照計就無錯既

d 掛畫咁正嘅有冇得單買

要合對鞋先得

咩鞋？

最近光復我城 唔得閒鍊金

賢者之石屈到

終於到貨

點先有?

呢集個鍊金真係太易玩

夏日冒險件衫 會見到屁股蛋

打完女王就有得合

點升煉金lv快？目前26...

合新野

全部都係店特黎 正路都無人放 就算放都唔平

d ap技點換招。。

點先有得出全隊會血。。。

Switch 啦可以床上玩

咁快爆機 完全唔夠皮

ps4高清喎

好彩我拖住黎玩

屌我玩得太快

我而家先玩到流星古城

一樣 慢慢玩 做拾荒者
聽下萊莎執野d叫聲 a~~

做種子果個幼樹材料邊度搵？

Switch啦
床上玩好方便
又可以順便打埋個J

Switch啦 畫面唔差得遠
床上玩好方便
又可以順便打埋個J

PS4: 畫面比較靚, 高FPS
Switch: 床上玩 / 帶出街玩, 不過玩落FPS感覺上唔過60
PC: 10月尾出, 不過pre order 有9折, 賣$430

你地玩得咁快
我玩左10個鐘先玩到整鍊金工房

帶出街玩係電車隔離個男人係咁望住

家下先整到斧頭,出去採野兩野就滿箱
都係亂咁撞下撞下亂整野,打下廢怪升lv
戰鬥d道具,即係扔炸彈d係點計,有上限個map度扔幾多次?

點解羊會食紙...？

有個支線要做品質50以上嘅魔法道具，不過點點先算係魔法道具？

推一推主線先 , 去到關於阿大小組個個劇情就解到

收到

爆咗機咪整定神裝等DLC

唔同道具統一左扣cc值，一開頭有10點，後期有15點，用哂要轉換道具/休息/返屋企佢先自動幫你回滿

戰鬥緊嗰時右手邊個銀框會顯示仲有幾多cc值剩

上網見人爆埋 charisma難度隻魅影女王

邊度可以搵到龍眼？主線打嗰啲用哂

邊間？ 知唔知有無現

日亞轉運返嚟 香港有現都炒到勁貴
一係日亞 一係等10月中定尾翻貨

之前好似話香港有人炒到4位數

買咗亞蘭德合集會唔會難過萊莎好多？
亞蘭德4咁多季票 係唔係等合集比較好？

亞蘭德合集係限時制 , 一定難過萊莎
(而且亞蘭德系列係多結局)
但A11 時間基本上好鬆動 , 事前睇埋攻略知道要合咩會更好
A12 就直接放棄一周目多結局吧,
A13 都算易 , 難過A11 少少only
A20 睇埋A11-13 岩唔岩玩先買啦
A20 個鍊金係咁多集入面最複雜

雖然做唔到人地19xx攻 但都夠哂打
可以玩定2周目等DLC出最高難度

武器點先可以裝多幾個效果?

Hard既延長戰難打到仆街
BTW 萊莎有貨未？

大家戰鬥係主力控死一個定不停轉人
好唔慣個戰鬥系統 成日撳唔切

港版ESHOP無DELUXE 版?

強化唔好淨食金塊

想問下知唔知邊度有得買switch版有現貨

岩岩打到沙魚，都係5發炸彈內結束

到底個任務回憶之地點解架
爆左機都仲差呢個任
佢要達成傳遞心聲然後等一日
但問題成個地圖都冇傳遞心聲呢個任務

解齊支線未?
回憶之地係其中一個支線

唔知今次幾公斤

未計運費都成3千
用樂天運落黎分分鐘比多3舊水運費

點解仲未有完整攻略㗎

應該無咩人想咁快爆機

條支線"徒弟的奔走"卡住咗，任務描述好似有誤

海港夜晚有一個

好似唔洗夜晚
一入海港轉右,個漁夫就係
我都搵左好耐先搵到

Gust shop又壞？
啱啱先訂完黃昏Dx咋喎

啱啱訂完就跪左

唔怪之得我仲未收到email

一個唔該又整多個星期

未玩過鍊金工房系列 留意下 睇下入唔入到坑先

又開返

記得全種子都要合上999 之後好有用

出面貨都冇,你想入坑都難

BTW巴打你個名

放過我喇好冇

其實好快 只要你合到神聖水滴999 咁其他合成品都好易999

都係
今集D品質太易上
就算冇心推,初期已經一身百幾

合個炸彈隨隨便便都4百

我都經常撳唔切, 所以索性用道具幫成隊加buff / debuff隻王, 達成指令打o的傷害都唔太差

SAME

有乜用

真係BUG左

種出黎嘅野有+1擴大 可以整裝嘅時候放多啲野入去 e.g. 金塊

今日係GUST SHOP買完野見RECORD冇左兩個FILE既巴打記得去問佢拎返 (當然你可以唔要)
1.入下面條LINK

2.上半部就唔講了 下半部"お問い合わせ内容"跟下面打

【MyGustID】「ご記入ください」【注文番号】「ご記入ください」【お名前】「ご記入ください」【ご住所】「ご記入ください」【メールアドレス】「ご記入ください」【キャンペーン１：対象商品含む5,000円以上ご購入（税込）】「ご希望の特典をお選びください」①A4クリアファイル type.がすとちゃん②A4クリアファイル type.子がすとちゃん（仮）【キャンペーン２：対象商品含む10,000円以上ご購入（税込）】「ご希望の特典をお選びください」①A4クリアファイル type.がすとちゃん②A4クリアファイル type.子がすとちゃん（仮）

*ご記入ください←自己打返D資料
*揀FILE果到我自己就刪走唔要既, 例如:
【キャンペーン１：対象商品含む5,000円以上ご購入（税込）】
「ご希望の特典をお選びください」
①A4クリアファイル type.がすとちゃん
【キャンペーン２：対象商品含む10,000円以上ご購入（税込）】
「ご希望の特典をお選びください」
②A4クリアファイル type.子がすとちゃん（仮）

有無師兄玩完唔玩可以放？switch /Ps4 都得🙏🏻

上網買啦

屌我啱啱睇下RECORD原來我都冇左2個file
好彩巴打你提一提

有冇人知萬靈藥劑點變出黎?

第一次玩鍊金,而家去到塔到
當佢好似傳統jrpg咁玩，打normal都好難玩..
點解爬文見你地道具可以炸幾野就秒boss

鍊金工房真係好真實
支線交貨你品質有咁差搞咁差 交到貨夠合格線就夠
自用用品就有咁好合咁好

砌裝備...
鍊金嘅裝備/道具唔係隨主線/劇情慢慢升
而係某個位爆發性咁向上...
詳細請睇999品質攻略

唔上黎真係會on99咁卡關
我打機好少睇攻略
但呢隻唔睇唔得

鍊金最低能玩法: 開easy到某個位砌好裝備黎料

而家推到塔先刷會唔會有d on9

唔會 你都差唔多爆機
今集短到仆街

咁撚快

我都覺有d搵笨 咁就5舊幾水(數位豪華版)

但條女真係好正
如果出dlc補劇情我都照買

女正你應該去叫coser雞...

不了
識玩緊係自己cos

......HOLYSHIT!!!

自己Cos

話說今集行路終於無咁飄移feel
對上玩菲莉絲覺得個角色都唔係行而係飄住咁走

拖住玩終於爆機
呢集真係短到仆街
舊果d唔推角色支線快極都成個星期先爆到
今次拖撚到咁先一星期多

你爆機前有冇搞過999品質

冇推到999
裝都係得200
道具就幾件4xx
講真有心推既話好易上999

我岩岩都睇左攻略，睇完都覺得999好撚痴線
但好破壞遊戲體驗

呢隻真心唔洗睇攻略
又冇角色支線

btw，打last boss連戰術lv5都未上到就完

D經費去哂女主角到

對我黎講 大小姐>女主/莉拉
黑絲真係太正了

其實爆咗機想打多次最終boss可以入旅行瓶打 嗰隻野+高難度算係幾好玩

好似係七光寶石

岩岩先入手

想問要白金既話 有冇時限野唔可以miss

定好似露露亞咁 鳩玩都可以白金

啱啱開始玩,想問下邊度有水拎
以前唔係喺屋企出面架咩

屋企出面條河

打完最終BOSS死GAME冇SAVE又要再黎過ON9嬲到熄機

想玩但周街無貨，想問下下水幾時返同大概咩價位先叫正常，謝！

日本預十月尾，我諗香港都一樣

日本日圓定價對返港幣500 hkd合理？唔該哂！ 入坑試大脾，thz

同正價差唔多咪合理，日本二手價而家7200羊咁上下

等到10月尾咪考慮下PC版, PC版有9折
香港再入貨都唔知仲會唔會係炒價

數位版唔駛煩

聽日出第一波dlc

仲未爆機